香港 weight vest

究竟邊到有得買類似呢款

5.11 tactical
tst有門市 但係唔sure香港有冇入weight vest